帶頭攻又一城有人有可疑，cctvb 都係

本來攻又一城就唔係太理想，佢唔係中資或港資，佢其實係新加坡的。
大聲話搵美心果個，最後佢唔係攪美心，係打爆晒d 唔關事嘅玻璃。

同埋，點解cctvb 好似一早知咁嘅，全程播晒，又唔見其他媒體拍到？

又捉鬼

P牌仔又捉鬼

英雄所見

爆咪爆囉，都莫需有架啦

屌你老母，前日 引狗入黎你唔講？
又一城抵撚死

Pull

屌你老母臭閪死P牌仔

壹周刊出招 【與30黑警有不尋常關係 毒后落網掀警隊大恐慌】

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區